尋日去大酒店鞠躬 忍唔住笑到仆街

***百無禁忌百無禁忌***

去到門口見到我入果到寫X府治喪
但隔離個場另一位就寫李x來告別會 已經覺得怪怪地
跟住入到去默哀 聽住啲d打聲定佛歌聲已經想笑
又諗起李x來 一齊去 就忍得好辛苦咁 kekekeke架架架架咁低頭笑
笑到後面唔識既人踢我隻腳

好啦之後行一圈睇最後一面啦
行到尾果陣 仆街
有個花牌 寫李x來敬挽
今次忍唔到了--> hohohohokeke咳咳咳哈哈哈哈哈哈哈哈哈
出到門口主人家已經想衝埋黎打我 比幾條友禁住
我就話 嘩 好猛呀 頭先比野上身 嘩
我唔知佢信唔信啦 我就唯有甘講
之後飯都無食就閃左

***百無禁忌百無禁忌***

有冇解釋 唔明

Http 404 找不到笑點
你食少d 咳藥水啦

***百無禁忌百無禁忌***

自己諗下x字係咩 有無幽默感嫁

係咪別字 係嘅話都幾好笑

1999
Up乜？

What the fuck